(有圖)又一城入面係咪有超過一個手足？

From SUCK channel
紅圈似係兩個人分別俾人㩒喺地下

自推

推

甴近平

推呀

補返條片

狗黎

左邊個紅圈
係咪有人伏喺地下/俾狗㩒喺地下？

Apple daily Live
頭先入咗又一城頂樓

蘋果LIVE入完去 冇乜發現 除左3名手足裝扮既狗隻

蘋果入得去都執走晒啦⋯

又一城啱啱有救護入去
咁夜先入去即係出晒事

雖然唔係行動post，但係都要推多次

請fc

push

但呢個位應該係照落1樓唔係2樓

關鍵位係 明知有記者去採訪！但咁少警察守住？

係咪怕有其他警察知道真相 連自己d伙記都信唔過？想低調處理屍體？

停車場P2層地上有血跡

Push